我個ex係援交妹，你問我答

有咩想問都得

好唔好屌？

你點知

並不好

我個fd上ig揾ptgf揾到佢既相

知道左咩感覺 而家仲有冇做

收幾錢

1000蚊口爆，之後開始升級。。。

知左有無中出即飛

有做，心痛

冇

求介紹

因為呢件事分手？當初點解會做援交

冇左聯絡好耐

因為要買化妝品，買上癮，之後佢做援交做到變本加厲所以分手

你唔洗錢 執到啦

你有同佢扑過？

忘記吧啦巴打 而家有新女朋友未？

我洗左好多錢係佢度，中途我揾錢俾佢就冇做一排

有

有，好幸福，係我中意左幾年既女仔

有無覺得佢好污糟？

係

咁就好 夜啦 早d訓